[健康JJ]有冇大神幫到我 點解眼醒眼紅

最近半個月都係咁
右眼成日紅筋
冇痕 冇痛 冇唔舒服
滴左去紅筋眼藥水
訓醒又紅返
點解會咁
打算聽日睇醫生

有冇鼻水？

冇呀